［一句講曬］跳舞定夾Band

跳舞型啲
夾Band型啲

睇下真係為藝術定為溝女, 為溝女就收皮, 為藝術就兩樣都型

個人認為
型仔或靚女可以玩跳舞。
唔係的夾下band咪算囉。

你的樣子如何

普遍女會覺得前者型啲
同埋我覺得要精跳舞會易過精夾band

利申 兩種都玩過 不過係柒毒

跳開舞
不過係solo

原來有分易唔易

舞你好難分佢有冇跳錯/細微位，但音樂一錯都幾易察覺

兩樣一齊做

咁你應該2樣都玩得唔好

以專業樂手同專業舞者黎講
係演唱會到做專業樂手係難好多

唔靚仔跳舞勁一樣可以好型好有魅力

Rubberband

天堂鳥 vs Dear Jane
Big Band Vs Beyond

Big band 同 Bigbang都好正

bangbangbang

食住大麻跳舞係咪特別high

咁食住大麻夾band呢

urban 不了